我轟比人反cup一人派1000

冇人覆你咁慘等我覆下你

因為大家都知冇錢派